有冇人係大快活做架？

我想知你地係呢間咁多連登仔鐘意嘅餐廳有咩感覺？ 同埋係裏面做覺得點？

曹美女